原來我記住你便忘記我自己 😭😭😭

沿途風雪浪急我未會貪生怕死

10a

hana

yoyo

好洗腦

10a又會咁快死既

10a

點殺得落手

忘掉你 像忘掉我心

Hana

個心好up

條友姓谷定菊

屌你老母

陳

Pakho😭😭😭😭😭😭😭